有個傻仔喺灣仔唔見銀包啊！

個傻仔就係我啦！
Coach 深藍色，入邊錢就冇乜，得啲卡。
如有拾遺，拜託聯絡我，薄酬！
Ig uhc_uhc_uhc

自推
唔想同犬報失

續推

3

4

5